online master

想問下有冇人報過名或讀過，張證書會唔會標明係online? 同埋你係點迫自己對住個mon睇lecture?唔該

冇，不過有些寫話唔會。
但人地問幾問就知你唔係那邊讀過。

留名

不過我讀完microsoft online professional program certificate.。見過鬼我真係怕黑。

事緣係microsoft在幾年前開設左professional program certificte, 係online course
有10 modules, 每完成1張都有1張cert，會標online

完成10個modules + capstone project，就會有1張大cert，由microsoft簽發，唔會寫明online，有official url for certificate verification.

我上年讀完佢個data science certificate，拿左張cert
，準備讀埋big data and artificial intelligence

點知佢話今年12月31日取消個program，佢話我張cert仲有效，但係屬historical certificate, 唔會再provide url for certificate verification。

即使呆左。Microsoft都咁玩野法，唔知你讀間大學會點，你的努力會否付諸流水。

唔好試，隨時revoke你張degree

Microsoft都玩野，仲要絕到玩語言藝術：「Your certificate still valid, but we dont keep your certificate after 2019.12.31 as microsoft will not keep any historical certificate.」

下 咁善變既
本身心思思想讀data science 諗住試下讀ms啲online course先 點知竟然係咁
爸打你讀完先得點 學唔學到野 可啦可以分享下

唔會寫明。financial times 同qs直頭會有 online mba排名。

毅力同紀律。

1. 一定學到野。課程設計和內容，都比香港的大學好好多。最少你會知道，現在世界最新最頂尖的artificial intelligence, machine learning and data science發展去到邊個位。

2. 我覺得係因為online course好易被有心人利用，搵朋友讀完，自己拿cert，甚至俾錢人地幫自己讀完拿cert，所以microsoft取消。但估唔到佢連我的舊cert 都唔想承認。因為佢張cert 冇official expire date，佢可以九到話我們唔再keep你地證書記錄，但你張證書繼續有效。

已報名，英國Essex 的business analytics msc，唔知收唔收

報左名，讀完，唔認你，就喊到無謂。
Microsoft係咁，其他特別名牌私立大學隨時都係咁。

我都讀緊essex online

感覺其實麻麻

FYI

通常都唔會寫你係咪online, 但要讀得完真係唔容易
不過課程內容黎講, 比本地好好多

謝謝，但佢未批我讀，我個degree 係topup 仲要2:2，成功機會

放心 門檻低

Essex唔係咩出名大學

唔知你目標係咩 但唔係太推薦你讀呢間既master

我目標係希望做到中至大型公司的business analyst, 我睇過美國Boston 同類型online master要收30000美金, 俾唔起，同埋英國online master又同business analytics 有關search 黎search 去都係得呢個

我唔係好熟你講business analyst 係實際做乜
但如果係financial analyst 咁就cpa / accounts 有用d

如果係同IT有關 咁不如讀番computer science

我講少少essex唔好既野
係無正式既lecture 同self study 無咩大分別
咁就好睇你自唔自律